Lilian Kan 真係好撚正

嗰兩團心口肉
好想成個頭塞落去

有人埋單未

一早有仔

好心急搵人埋單

Btw你有無見過佢開live 真係兩個樣黎

冇咪我黎囉

我要譚維維

樓主有冇買齊佢d寫真?

一時分唔到vivitam同佢，好鬼似樣

好公評 個樣

公平

有

係真係好撚似

佢嘅世界好光

lm

雞屎忽呢

非打手

佢咁撚有錢洗咩搵人埋單

條女對腳先正

打手post?

你都on9
會有人嫌錢夠多?

佢用push up bra先有呢個效果㗎

鬼影變幻球

唔同咗樣？

真係好撚正 又有錢又有學歷又大波又靚 玩曬啦

我覺得去到佢果個地步已經唔太care錢

有自己品牌公司 有學歷有地位

你用有冇

仲要塊西脹卜卜，屌落唔會骨撞骨

佢開live同啲相兩個樣
普通路人一個 死剩對奶
肥婆嚟 好撚樣衰

淨係覺得佢應該好好砌

樓主見過無p既相未？
不了

其實佢有學歷有事業，點解仲要搞到個形象好似淫婦咁？

睇佢live好撚樣衰 已經死用美肌
已知自己啲相呃9人用y鏡以為會靚啲
比人話塊面瘦到笠咗 即刻死雞撐飯蓋
話用咗y鏡塊面無笠到 根本就知自己平時啲相ps過度要用美肌y鏡 同李思嫣好似樣
身形十足李思嫣 思嫣bb夠有波洛 係老咗啲之嘛

啲相p撚到痴晒線
呃9咗我幾次千千萬萬嘅子孫

vv tam一講野就7
佢好似痴利根定個口含住d野咁
D口音唔知做咩撚野咁

巴打好高洞察力

咁博都未有人埋單

漲西真係幾正

做時裝設計師啫
有幾撚有錢呀

淫婦？
泳衣有幾淫, 閣下清朝人

整容好明顯下喎

唔係講佢著泳衣囉，係講佢意識形態，
留意咗佢好多相，好鍾意夾胸同屹蘿，
你話唔係特登都無人信。

李私煙

可能我用錯字眼啦，我意思係佢明明有學歷又有自己品牌，以前都係行「才女」路線，點解近年佢大部分相片都要show波同屹蘿，好鍾意將佢身上啲肉show出嚟比大家睇，咁做同𡃁模有咩分別？